【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

籌備多時，謹此宣布「我要攬炒」團隊 正式聯同 大專學界，於下星期五8月16日晚上8時，於中環遮打花園舉辦萬人集會！

務求國際本土戰線會師，發動第十陣攻勢，全力破局！

816晚會主題是「英美港盟 主權在民」。我們期望以這個集會為契機，聚合本地及國際力量，抵擋政權打壓。

六月至今，香港人努力不懈、萬眾一心，誓要改變香港眼下的種種黑暗。那怕是警隊襲擊市民、黑社會橫行無忌、當權者濫捕和抹黑抗爭者，香港人仍然堅守最後防線，保衛香港。

攬炒團隊在此重申，我們定必無懼奮戰，永不割𥱊，堅守五大訴求，勢與港人同行到底。

我們與學界深信本土、國際戰線唇齒相依，互為表裡，理應全力互相支援，以圖破局。

因此，在8月16日的遮打萬人集會中，我們會就着過去兩個月的五大訴求之首（立即實行真雙普選，拒絕政治篩選），透過嘉賓演講和英國、美國和香港的短片分享，呼籲：

(1) 英國確認中國違反《中英聯合聲明》國際條約

(2) 英美國會各自制訂通過香港人權民主法案，制裁損害香港自治、自由、人權與民主的官員，如凍結他們的英美資產、禁止他們入境。

假如中國決不撤回2014年的831決定、歸還香港應得的真普選，即使林鄭下台、展開獨立調查，過去兩個月的亂局只會一再重演，香港與中國將玉石俱焚。

由二百年前開埠起，香港一直為世界的自由港、國際城市。此抗爭絕非僅僅是港人自主之戰，更是自由世界對抗極權的重要一役。

願我們香港人於生死存亡之秋，以悲憤心情為鐵志，化慘痛經歷為睿智，在國際社會與本土層面跟中國極權以死相搏，重光香港。

謹記 不是有希望才走下去，而是走下去才有希望。

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong
官方網站：
Facebook：
Instagram：

辛苦晒!!🙏🏻

我愛你

光復香港 時代革命

唔撚理,推先

攬炒豬

816816!💪🏼

推

我會嚟！！！

我愛攬炒團隊

攬炒巴，推完再睇

加油！

我愛攬炒

I lovr you 攬炒巴

推！

我要攬炒

學界做嘢

一定到

絕對支持

If we burn , YOU BURN WITH US!!!!!

Pish push oush!

推呀

辛苦哂

不能不推！

推佢老母！！！！

8月16日晚上8時，於中環遮打花園舉辦萬人集會

i love u all 3000

推推

錫你春袋

我係垃圾!!!!!
唔小心HI到負皮
對唔住攬炒巴

未睇先推
攬炒巴

816見

Fb同ig link死左既

推
支持攬炒巴

呢個一定要到

我想錫攬炒春袋!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

義無反顧全力支持攬炒巴一切行動
Btw請小心保護自己同團隊成員身分

攬炒巴

攬炒團隊做嘢不遺餘力
我哋都要俾油

if we burn, you burn with us

必到

我會出席！

已經follow哂

愛你 攬炒巴

攬炒巴好波

先推

請問如果塞爆晒
大會有冇啲咩安排
可以比外圍嘅人都知道集會大台個面發生緊咩情況?

幾次中環嘅集會都係on框框咁企外圍

先正皮
再回覆
後睇文
攬炒巴post嘅指定動作

支持

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

一定出席！

Fb俾人鏟咗？

Push 咗先

無咗張gif

攬炒巴先推後讀

我愛攬抄

我愛你攬炒吧

炒*

Fight For Freedom.
光復香港
時代革命
攬抄團同學生組織加油
全世界遮打見

一定支持

我愛攬炒巴

推
攬炒巴

816

光復香港

IF WE BURN, YOU BURN WITH US!!!!!!!!!

支持！

我愛你！

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推呀~
我愛攬炒巴

示愛攬炒巴
816見

push

支持！！會到

If we burn, you burn with us!!!!

必屬佳品

推撚爆佢

攬炒吧 好耐無見啦 一定要支持

Sir, this way.

推到光復

嗰日見

推爆佢

攬炒巴做實事！必推

攬炒巴 注意安全

一齊推上熱門等多啲人知道有呢個集會!!!!

遮打企唔入去呀
添馬啦

次次都咁撚高質

已睇及報道記者會

攬炒巴..!!!

推爆

強帖留名

Push

光復香港 時代革命
感謝攬炒團隊

我會去

岩
機場呀！！！

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

支持攬炒團隊

推上熱門
8.16 到時見

攬炒出品 必屬精品
加油啊掛攬炒團隊

幫攬炒巴推

支持攬炒

cls攬炒巴x學界 癲

辛苦及多謝學界 攬炒團隊
你地係香港人既驕傲 連登既驕傲

In 攬炒巴we trust

Pish

一定參加

去機場集會

PUSH

攬炒必推

攬炒

辛苦攬炒巴

cls pish

唔係香港黎唔到

繼續文攻武鬥 國際連線

光復香港
時代革命

push!

攬炒巴一撚定要推

pish

唔駛多講, 支持攬炒

攬炒巴我錫你春袋

再推。一定到

試多次

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

攬炒巴一定去

Gogogogo

Push!

支持
大家幫手輸出連登

支持攬炒團隊=

8.16 見

荃灣85警黑文宣

support

依個一定要推爆

撐攬炒巴
一定到

撐爆佢！

I hope the crisis can be solved through civilized diplomatic means.

主權在民
在香港人

攬炒巴 We trust

感謝各位

我要錫攬炒巴春袋！

好L勁呀
攬炒巴

Pish，必去

攬炒啦仆街中共！！

攬炒巴，一定去

gogogo

LOVE

In 攬炒巴 we trust!

到時見

上熱門

由連登寫信一路到去英國搞巴士遊行再返黎搞本地集會
咁撚勁去邊度搵 你玩曬啦

推爆你個攬炒

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

LIHKG @ Android

攬炒攬炒

多謝攬炒巴

熱門

英美港盟 主權在民

辛苦

Join

有攬炒團隊一定支持

8.16唔出點對得住攬炒

YOU BURN WITH US

攬炒BBssss

大家一齊加油。永不放棄。

我要攬炒!!!

五大訴求 缺一不可

支持 like share 參加集會

Push Lam Chow Ching

攬炒巴！！！！！

g持

不能不推

點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

拜攬炒巴保心安

和平、勇武、焦土，全港合力推倒暴政

See you guys on 16/8

唔推點得

幫推

推多次～辛苦晒喇，攬炒巴和攬炒團隊！

受死啦

我愛攬炒team

推文回覆

全力支持攬炒巴

二百萬人與你同行

係攬炒啊

我無野講 我唔簽文件

加油

辛苦攬炒巴
到時見

好波 支持

If we burn, you burn with us

支持攬炒team

如果可以嘅話俾埋文宣圖我，幫你貼滿成間學校

攬炒團隊！

多謝攬炒團隊
五大訴求
齊上齊落！

比錯負評 以表歉意幫推十次

表白攬炒巴

真普選

我愛攬炒 我愛攬炒

一定會黎！

跪謝攬炒團隊

如果要申請不反對攬炒巴團隊咪有機會被發現

我要雙普選

係咪可以見到攬炒團隊?

一定撐

我愛攬炒巴團隊

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

光復香港，時代革命

終於郁聯合聲明👍👍👍

支持攬炒巴

我要攬炒8/16見

In攬炒團隊 we trust

If we burn, you burn with us!

推左先

真係好多謝攪炒晚同佢既團隊 多謝你地

未睇先正皮

推 支持攪炒巴

你哋由一開始做咗咁多咁多
八月16一定出嚟！

816！
816！
816！
in 攬炒巴 we trust
in 攬炒team we trust

G持
推

攬抄巴，我真心愛你

食飯喇夠鐘睇攬炒巴嘅post喇

一見係攬炒巴即like再睇

我要攬炒 支持樓主

i love u

if we burn you burn with us

又要逼出馬路

麻包袋

辛苦了！

洗唔洗報驚?

全力推撚爆佢

我會黎！

辛苦晒攬炒巴及團隊！

816集會

推,一定要拖埋英國落水,中英聯合聲明事實上已名存實亡
英國佬有責任出聲

我愛樓主

衝啊

推推推

加油加油

齊上齊落

一定超萬人架喎

到時見 一個時見 到時見

一定去，感謝你地出黎號召

香港學界 社會良心
全民支持 我要攬炒

支持！萬人大集會要求英美盡快行動

攬炒團隊真係勁到癲

推爆佢!

i love you 多謝團隊＋所有香港人

我無嘢講

好波

全力支持
攬炒團隊
到時見啦

幫手推

攬炒巴
推！

大家記得LIKE 佢地FB 呀!!!

我要攬抄

香港人加油

support 攬炒巴團隊

[black][/black]

攬抄巴
816 收工去

兄弟爬山 各自努力

攬炒巴 推！

攬炒巴!

加油
會出席

多謝各位

關鍵時刻

攬炒巴我想錫你一啖

攬炒巴！！

一定支持!

攬炒巴

光復香港，時代革命！！

我要攬炒！

一定到！

In攬炒巴 we trust

攬炒巴加油！！

推呀！！！

感謝攬炒巴團隊！

In攬炒we trust

攬炒繼續

我實到

Liberate hk

學界assemble!

驚唔驚比人跟蹤

我要攬炒 一定到！！！！！

連登真係好多勁人

P

816
推

攬炒巴團隊
多謝你地 不撤不散

攬炒巴，啪啪啪！！！

多謝！攬炒巴team

辛苦曬

incoming

If we burn,

YOU BURN WITH US!

你比條link出黎課金先啦

攬炒巴，多謝你！

推爆
支持航空業罷工升級
809-811和你飛!!!

五大訴求

攬炒巴

#STAND WITH HONG KONG

Support! 終於都有英美訴求既集會

推呢啲post好過推果啲咩衝禁區啦

必定到場

must go

代表現代香港人, 未來香港人, 多謝你地

攬炒真係和理非最好榜樣

辛苦大家

推咗先睇

巴打唔驚俾狗發現身份？

一定出席支持！

過萬正評よ

錫晒你地春袋

我要真雙普選

攬炒巴萬歲

Stand with Hong Kong

雖然想支持
但依家既英國已經係奶哂共含哂撚

堅決支持

記得嗌英文口號

我要我要我要
攬炒攬炒攬炒

此抗爭絕非僅僅是港人自主之戰，更是自由世界對抗極權的重要一役。

一定到

光復香港，時代革命

I am coming on 816 816 816!!!
Stand with 攬炒 team
Stand with Hong Kong

支持呀

一定去

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

Lm

我愛攬炒~

先推再睇

攬抄團隊

I love you

Support!

估你地唔到會搞集會
Support

攬炒巴 我想幫你含撚

攬炒巴必推

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

816！

支持攬炒巴
好想加入團隊

炒呀！

攬炒！！！推

必推攬炒巴

推！！

推！！！

Be humble
推爆佢

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

love you

我冇嘢講

攬炒，你我做得到

推!!!

黃色張poster無寫地點？

pushh

啱啱先話暫停勇武
咁快又搞一單
唉

我愛你啊 攬炒巴

仲有台灣同日本

好野一定支持

我要攬炒

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

攬炒巴
不是有希望才行走下去 而是走下去才有希望

支持攬炒團隊！

一撚定要推

我愛你， 攬炒團隊

推！辛苦晒

on9 毛ee同泛民手足都屌人舉美國旗啦 你開到名叫英美幫拖 有冇理過手足意見？

If we burn, you burn with us.

多謝攬炒巴!

大專學界
Fg趕搭尾班車

推佢老母！

永不割席

love you all 3000

辛苦了!!

不能不支持

辛苦了

見攬炒巴先推後睇！

我無野講

永遠支持攬炒巴團隊

大大力推

我唔解鎖

支持攬炒巴
必出

Go!

If we burn, you burn with us！

我要見律師

我要去醫院

支持!!!!!

睇個post嘅回覆咪知有無手足支持lor

Stand for Hong Kong
光復香港！時代革命！

香港主權懸空 香港建國

攬炒巴到時見

G 持

攬抄巴好耐冇見

支持攬抄巴

見到攬炒巴like左先

多謝你地

攬炒豬豬

If we burn you burn with us

係咪會見到攬炒巴真人

推啊手足

好滾動呀!!!!
感謝攬炒巴

支持攬炒 但係有必要拉埋英美？
明眼人一睇就知香港只係佢地政治活動嘅籌碼
可以合作 但無必要太過信賴佢地

Pishhhhhh

有冇申請不反對通知書

支持！！！

推 攬炒巴加油!

玉石俱焚
攬炒

睇定啲先，睇民眾反應，我哋唔可以輸

今次竟然冇burn with us gif

攬炒攬攬炒

攬炒巴 實去

玉石俱焚 光復香港

推左先睇！

攪炒bro好嘢

光復香港, 時代革命

.up

攬抄巴

主權在民

必定嚟

係咪會有 重量級嘉賓？

巴打好波！

推!!!一定要去!!!

口號：主權在民

個人都覺得鬼佬同班教書佬係無撚用，不過咪撚當試下唔同方式，到時咪睇下班狗會唔會黎助慶

攬炒做既一定支持

光復香港!!!!

先推post, 後睇post
養成良好閱讀習慣

多謝你 816見

謹記 不是有希望才走下去，而是走下去才有希望。

Well said!!!

我愛攬炒團隊!! 我愛後港

FB IG 都唔得

點解無人推！

我無野講!!!!

最怕影響到民意戰啊
不過都係嗰句 核爆都唔割

攬炒巴
一定要推

幫手宣揚

主權在民，還政於民

光復香港 時代革命

香港冷知識：光復香港時代革命的意思︱

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會
#落實雙真普選

光復香港 時代革命

87 法律界靜默遊行
89-811 機場T1和你飛
810 大埔 走出連儂隧道 + 光復黃大仙 + 守護孩子（愛丁堡）
811 東區 + 深水埗 接力開花

個日唔係香港
但照推支持

辛苦晒

支持你呀

推
會出！

準時恭候

推，攬炒巴好波

攬炒巴
集會必到

光復香港 時代革命
辛苦哂啦攬炒團隊

大力支持

推po

Mua

真心想攬炒巴參政

未睇先推
我愛你

fb 無左？

攬炒巴我信你！

攬巴
816全民會師

不是有希望才走下去，而是走下去才有希望。

推上熱門

攬抄

推啦攬炒

辛苦晒！

Ok 收到

我愛攬炒
推推推

死分化撚 多數人暴政 衰過藍絲

攬炒巴!!

已經即刻有學者關注！！！

推1

屌！！！好撚高汁！！！推！！！

係日本
叫曬所有fd去支持

黃色個張無寫地點呀！

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

這星期 真的很大無力感 見著事情既發展 做了很多野 黑暗不但揮之不去 還更猖狂 失落傷心的情緒 接二連三

但見到部分手足未放棄過 還默默付出 如攬炒巴們

我們沒放棄的資格 多謝攬炒巴們的強心針

攬炒團隊有冇人諗住從政

推
Fb 同ig 死link?

8月9-11號 機場見

816
816
816

一定出席

辛苦巴打團隊
到時見

去

得3000 正評？
廢架連登仔？ bk都多人過你啦
冇10000正皮都唔好停 推

衷心多戲攬炒團隊

攬炒巴救港

推啊

建議開埋Twitter a/c 英美多人用

再幫攬炒巴推

係咪打少左個「百」字

百萬人集會

攪炒post唔洗睇，推左先

攬炒巴我愛你

10年前仲係學界 都會到

up

推爆！！

推 816見

in 攬炒 team we trust!

係攬炒巴

會出席

支持攬炒!!!

推呀!!!
攬炒巴出手呀!!!

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong
官方網站：
Facebook：
Instagram：

支持攬抄包！

攬炒爸

推上去 等更多人知

一齊去

Save Hong Kong

攬炒巴可唔可以幫我推埋個黑警濫權中期報告呀
無你咁好叫座力，我推得好辛苦都好似無咩人理呀

文宣

給全港市民：民間獨立調查警隊中期報告 - 公眾試閱／諮詢

google doc 全文:

一定去！

之前既戰線都無回音，又開新戰線

推一推

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

攬炒團隊

推到一萬正評

攬炒巴每個post 都好振奮人心

我要攬攬

和唔和平

一定要推

推&辛苦晒

大推，光復香港時代革命

Push push

嗚啊

每次見到攬炒巴D post就覺得香港仲有希望. 香港人加油

我要錫攔炒巴春袋 幫攔炒巴含撚 比攔炒巴屌

Push push push

愛你❤

實今期開始玩火系魔法
又有人用魔法令交通燈失效
開始都令好多淺黃同中間派倒戈轉去藍營
加上火系魔法係"嚴重罪行"
麻煩咁多兄弟盡量忍忍手

另外
今期都爆左好多狗換黑衫嘅片同證明出黎
就連尋日捉浸大學生會嘅狗都係黑衫黑褲
我真心懷疑可能縱火係狗嘅所為
今期我地嘅文宣好似放軟左手腳
係時候開始又打下文宣民意戰了

愛攬炒巴團隊嘅每一個

正評咗先睇

support!!!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港 時代革命

推

百萬人集會

攬b

推 好型啊 攬炒團隊

係咁耐以來最重要嘅抗爭活動!!!!

一定去!!

CLS攬炒團隊真係好撚正

用奶力Push

不推不是香港人

不是有希望才走下去，而是走下去才有希望
光復香港 時代革命

!

哩D先叫真正既和理非抗爭

叫人退場既和理非，唔該學下人

做到人地一半先好學人出聲

Fb ig死左link?

轉場啦遮打太細
上次公務員都入唔到場

推 我要攬炒！

推
撐攬炒巴

揀男朋友一定要揀攬炒巴

推
將運動焦點對準翻五大訴求、林鄭政權，再會聚民意對抗極權

Support !

我明白有好多人話香港人自己救，
但既然有有外國介入
(雖然機會好微)幫手，
何樂而不為呢?

感激攬炒團隊

攬炒巴
好多謝你哋, 攬炒團隊

May The Force Be With You

一定到!!!

推 816

Petition to urge US Government recognizing Hong Kong Police Force as a Terrorist Organization

Regarding the violent actions of Hong Kong Police Force relating to the peaceful assembly and protest since June up to present, and especially the terrorist attacks in Yuen Long by some triad gangsters in white tee shirt on July 21st and the sexual assaults to a young girl being arrested on August 4th, please help to sign a petition maintained on "We The People" of the US White House official website to urge the US government to recognise the Hong Kong Police Force as a terrorist organization. Please remember to confirm your sign by clicking the hyperlink in the replying verification email.

URL:

Hoping that this petition would force the US Government and other Western democratic countries to take substantive actions against this terrorist organization.

玉石俱焚

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊、8月4日對被補少女的性暴力行為，以及一切濫捕白色恐暴行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

推到816

我無野講
我要見律師
我要去醫院
我要投訴你

一定岀

Fb ig del 左??

推
支持攬抄巴

有畫面

push 推爆佢

Fb ig 比人河蟹左??

推呀！！！！！

機場

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

發夢冷靜派同我入嚟

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己香港自己救

係
革命不嬲都要借助外國勢力啦
孫中山都借日本推翻滿清

其實孫中山算係騎劫咗人地第一次起義成功
外力始終都係外力 到頭來都係要靠自己
我只係希望大家唔好擺太大希望落去 免得有落差

in 攬炒團隊 we trust

吹大雞

like左留言先再睇
攬炒巴打

推丫

勁呀 攬炒巴

多謝攬炒團隊！！

等左好耐

怒推

if we burn, you burn with us

你毀我現在，我毀你將來。
唔驚你地呀

推 我愛你

攬炒巴推左先！

罰你對住攬炒巴所有嘅post打J20次

留名

呢個如果連登仔自己都唔出席就太唔俾面

攬炒巴好撚高質

If we burn, you burn with us!!

不是有希望才走下去，而是走下去才有希望

Pish!

推！推！推！

品質保證

出席，絕對支持攬炒巴。

16/8 見

辛苦哂攬炒巴一眾團隊

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong

辛苦了攬炒巴！
一定支持！

大大力錫攬炒巴春袋

攬炒巴一定要推

攬炒巴 屈機到

攬炒嫁左未

感謝攬炒團隊！

推啦唔使講
必到

推啊！！我愛攬炒巴！！

全部人同我大大力推！！五大訴求，缺一不可！

Push!!!!

謝巴打

要手動頂置

人手頂置

Love you 3000 攬炒巴

Fight for freedom

大愛攬炒團隊! 支持816集會!

攬炒！！！

我愛攬炒巴！！！

請受小弟一拜,攬炒巴! love you!

必須大力推

MVP

攬炒巴頭先睇到新聞好自豪

見攬炒巴即推

支持

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

傳說中689口中所謂既外國勢力？

我無野講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你

加油！ 不過攬炒俾人嘅感覺麻麻

🤝

齊齊攬炒無難度
香港好都唔見得香港人過得好

我會岀席

重返主線

G持

【LIVE】浸大生集會 譴責學生會會長無理被捕

Gd

攬炒team

你哋要小心!!!

In 攬炒巴 we trust

寧化飛灰
不作浮塵
攬炒未撚驚過

8 月 16

信攬抄巴 得永生

光復香港，時代革命！

會唔會多人到睇唔到片

Respect 攬炒巴！

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#收回暴動定性
#釋放所有被捕義士
#成立獨立調查委員會監察警暴
#落實真雙普選

攬炒巴
8.16會唔會有82年tear

FB link 開唔到

In 攬炒巴 we trust🤟🏻

If we burn....

再推推

一定到場支持！

8·16見

Pushhhhhh

ADORE
RESPECT

我愛攬炒巴及其團隊

辛苦各位。我愛你地！

次次都遲到 今次816我要早到!!! 一收工就過嚟

推
本地人一定出

攬炒團隊FTW

啲狗咁酸人學歷
到時實又搵藉口搞啲大學生
各位就算和平集會都要一堆堆痴實
唔好分開

攬炒團隊要小心保護自己

攪炒巴

推
香港人加油

推完先睇

推
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

推到 816
國際戰線！

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

推借位
[民間記者會]第二次可以說這句話嗎?

焦土派全面進場

多謝攬炒團體

團隊

大大力攬炒

嘩屌，玩咁大，正丫喂

禁fb ig好似死左？

五大訴求！

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89和你飛！

If we burn, YOU BURN WITH US

支持攬炒巴團隊

推,,支持

816 我要攬炒

和理非

港 > 英 > 美
香港做主導?

堅決奮戰到底，
分化建制狗、繼續用任何手段取得支持，各有各做，目標一致

用香港做主導好嗎 ?

當日可唔可以唔好齋行
而係做下公開討論（好似當日係立會前）
討論一下運動未來方向

會不會太癲

uppp

辛苦晒攬炒巴及其團隊

816遮打
816遮打
816遮打

狂推

Push!!!

等攬炒巴再出手好耐，推！

請幫堆埋:
連仔已解鎖 - 請推爆黑警濫權報告

攬炒巴
If we burn, you burn with us!

必到
IF YOU BURN, YOU BURN WITH US

攬炒兄好嘢

攬炒123

回覆太快了

攬炒愛我

Fb 同 IG 摺左？

一齊攬炒

攬炒先會成功

[多圖] 勇武分析、黑警崩潰前夕、政權裸露

點解咁講？仲係度

攬炒兄啲post可唔可以長期置頂啊

我要攬炒！！！816出黎呀

果日買多d美英旗去

真.外國勢力

我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

辛苦你了

想整合政府、警暴、黑社會嘅資料，再開個總合post

一定黎

辛苦了大家！ 好愛你哋

下星期五

推雙普選就對了

到啊啊啊啊啊啊啊

屌咁少人知，d文宣時間表係冇16號既。
推

Xd

push push

勁

生日正日都會黎

唔好比佢停

推 謝謝你

I love you 3000

攬炒巴聯學界，最強文宣組合上線囉

8月16見

一定會去

89和理飛

辛苦曬攬炒巴團隊

到時可摸以錫攬炒巴春袋

816 見

見到攬炒巴 一定撐到底

IF WE BURN, YOU BURN WITH US !

(新戰線)給攬炒巴及其團隊看看

攬炒巴下一條戰線可唔可以針對女權方面？

推
攬炒

請廣傳！海港城活動決定取消！

睇now新聞見到
support

繼續推

國際本土戰線會師！

先正皮再討論
點解要加英美？經過雨傘嘅巴絲都應該知道英美靠唔住
自己香港自己救

炒啦，大陸高官大把錢係香港，
拒地驚過我地

If we burn, they burn with us

推推推！

攬炒巴
remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

關英美撚事呀？

帶Gear?

抗爭唔會停

國際定本土呀？你搞到我好亂呀

辛苦哂！

點join?

咩人做主持？

攻

推
816見

lets go HongKongers!!!

唔好停

光復香港 時代革革

持

光復香港時代革命

短期策略勇武儲力，抖一抖，停一個星期六日；

文宣，和理優全面進場遊行，先打好輿論；

光復香港，反暴反黑

打擊濫權，時代革命

五大訴求，缺一不可。

反暴反黑同打擊濫權需要帶出，

同5大訴求，一定要提住不可忘記

不過我相信即使和理優遊行， 都會出現濫捕。

到時再打輿論。

攬炒巴!!
不推不是人!!

推撚咗先講呀

攬炒嫁左人未姐

一定到，支持你

「香港人權與民主法案」全球聯署已超過13萬

Can you help me out by signing this petition?

背景：

來自 6 個國家的 15 位國會議員，5 月 29 日，透過人權組織「香港監察」網頁，向特首林鄭月娥發表聯署公開信，要求港府撤回《逃犯條例》修訂。15 位議員分別來自英、美、德、加拿大、奧地利及馬來西亞 6 個國家。

香港人要再下一城，我們現呼籲 6 國國會制訂相關的《香港人權與民主法案》，以懲罰強推送中惡法的親北京人士。要得到國際協助，首先，我們先要聯署支持國際社會立法，才可依法懲治壞人！

發起聯署日期：2019年 6月 4日

攬炒巴係連登最正常嘅和理非

puuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuush

真心推

攬炒嫁左人未

十分認同攬炒文宣的

主權在民 - 清楚簡單易懂沒岐義(本土、泛民認同而對家亦不能反駁同spin)

重光香港 - 帶有極深嘅歷史意義(英國從日本手上重新接管香港的歷史和被中共抹除的重光紀念日)，感覺比光復二字於香港人尤其是老一輩的更能理解和認同。

試着說：主權在民 重光香港

好似幾啱聽

PUSHSSHHSHS

Thank you.

唔好有大台得唔得...

無大台喎...

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

有無諗過有朝一日攬炒團隊被招安會點
雖然我信佢地做得嘢

辛苦晒大佬們，無言感激，大力一推支持

點解ig 同fb 無咗

呢兩個月大家有眼睇
同埋點解你會覺得有大台
目前都係無人指揮各有各做

我覺得一有名有姓就好危險
等於俾對家一個目標集中資源搞
不過我唔會割席
各位小心

// 第三是政治團隊。這個政治團隊需要費點心思培養。他們當中需要有像範文瀾這樣的中國民族發明家，換到我就是巴蜀利亞民族發明家。他要把我的巴蜀利亞民族發明大綱，第一，以西方世界能够接受的形式，第二，以人民群衆喜聞樂見的形式，編成小册子，在全世界各地大搞宣傳。而且要有一些水平也不需要高、中學畢業的會計那個水平的人，能够向廣大費拉群衆收稅，而且能够按照縣太爺那種簡陋的方式多多少少在本性非常卑鄙、早已經喪失了儒家、佛教或者任何基本道德觀的廣大人民群衆當中維持一點點秩序。在這種人當中維持秩序，必須得相當狠毒才行。 //

攬炒巴團隊算唔算做緊呢個角色

我唔清楚啦
我到依家只係知佢叫攬炒b

認同請分享,一生保平安

沉咁快嘅個po

一推再推

攬炒團隊會唔會露面?
想含

支持攬炒哥

香港加油

五大訴求

缺一不可

Support

[文宣請廣傳] 香港政府 及 執法機關 兩個月内 犯下的 12 宗罪

一齊攪炒

好人一生平安

炒巴

點解要轉口號

「英美港盟 主權在民」係集會名
無轉口號

pishhh

幫手like埋入邊既影片呀

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化

sun fu saai

p

in 攬炒 we trust

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

Yes

[集思廣益]引導風向，逆轉大局--應對中共抹黑香港之對策

求集思廣益文宣方向，槍口對準大陸輿論

好驚有人要錫攬炒巴春袋

辛苦晒呀！

新emoji好靚 所以推多野

[突發！］全部人入嚟幫手簽俾蔡英文嘅公開信！！！

不要說勇武
不要說和理非
試著說手足
去除標籤化真正不分化

推上去

輕輕一推

撐 你地攪乜都會撐

攬炒 我無野講

我要嫁攬炒#marry攬炒

光復香港!時代革命!

拎撚走英美兩個字先啦

多謝大家付出

攬炒bb

辛苦晒攬炒巴團隊

冇宣傳.... 香港人日程表入面都唔見有

一定出現，呼朋引伴一齊黎。

齊上齊落

我愛攬炒, 支持一定參予

推爆去，今日要和你飛！

想去 但16唔喺香港
Pushhhhhh!

依個主題正！推

未睇先推

推 屌你老母 外面全撚部都係討論緊大台

呢個post入邊好多鬼
大家請隨便負評
Block晒佢
善用不推文回覆

以後一有大台，所有本土派一票不投泛民

攬炒巴！！！

必須撐

原post : 作者
// 這兩天都見到有人談特朗普的12851號行政命令，實在令人欣慰。在美國《香港人權及民主法案》和《2020國防授權法》的制裁未實施之前，林鄭政府和中共很快會承受惡果。
一個國際金融中心，因為盲隨宗主國，堅持跟伊朗做生意，又搞特區護照伊朗21日免簽證，而導致所有美國銀行禁止借錢給香港——試問真正破壞香港經濟的真兇是誰？
5月27日，一艘伊朗油輪突然轉向邁進香港，美官警告林鄭一旦開通商業往來，必以制裁報復，你還記得政府怎麼回話嗎？
「香港按照中華人民共和國外交部的指示，一直嚴格實施聯合國安全理事會所議決的制裁。香港已通過《聯合國制裁（聯合全面行動計劃—伊朗）規例》（香港法例第537BV章），全面實施聯合國安理會針對伊朗所施加的限制。然而，當局指聯合國安理會沒有就伊朗出口石油施加任何限制，個別國家基於自身考慮，向某些地方施加單方面制裁，都不屬於特區履行聯合國安理會所議決制裁的範圍。」
撩鬼攞命。
因為林鄭要跟習近平共存亡。中國在5月制裁禁令生效後，繼續在大連和錦州進口伊朗石油，美國講明必定制裁。但中國一於少理，上月尾更派官員去德黑蘭簽訂單，正式參與波斯灣的代理人戰爭。石油國企珠海振戎首當其衝，上月被白宮制裁。
問題是，中國用甚麼支付每日近20萬桶原油？微信支付嗎？
習近平搞一帶一路，其中一個目的是在中亞大推人民幣結算，挑戰美元本位，現在官媒提也不敢再提。本來伊朗一直都收人仔，但國難當前，貨幣大貶值，人民幣也花不出去，這時的伊朗人民，個個都爭住換美金。德黑蘭做外貿，現在也只接受美金、歐元或以物易物三種方式。
《金融時報》報道，中國7個月以來經香港借取超過6000億美金。與此同時，外匯儲備只增加了1000億（還未扣除報大數的水分），14億人禁大額兌換美元，成效只有這麼少，錢去了哪兒呢？
2018年11月，中國昆侖銀行由於受到美國即將制裁伊朗的壓力，停止處理來自伊朗的支付業務，試問這盤生意哪間銀行暗中接手？
//阿联酋并未对伊朗进行金融制裁，伊朗的四大银行都在迪拜有分行经营迪拉姆业务，所以你在迪拜的离岸账户开户行和当地的伊朗银行进行阿联酋的目币结算，就不会受到制裁了。目前伊朗国民银行在香港也有分行，港元支付也同样不受限制，但中国大陆目前还没有伊朗的银行分行，如果中国大陆有伊朗的银行那就会更加方便了。//
然而，阿聯酋早於半年前已遵從美國制裁，停止幫伊朗匯款。
12851號行政命令，即將打殘香港。
同時，滙豐銀行由於向美方供出孟晚舟與伊朗做生意，遭中共恐嚇，警告將被列入不可靠實體清單，被中國制裁。
事情丟低了大半年，中共為何忽然間煞有介事恐嚇滙豐？難道……
相比起來，暴徒沒有那麼可怕。
幫助伊朗突破制裁者，才是累死香港的元兇。
今日伊朗，明日中國，睇睇伊朗人被美國制裁後的慘況：
//對伊朗大多數中產來說，制裁最具破壞力的是房價大幅飆升，一年內翻了一倍多。這已經背叛了租戶，並使大多數人失去房屋所有權。有新娘問人借了一件婚紗，因為她買不起也租不起。更多新婚夫婦與家人一起搬家省錢。外國大使館收到很多簽證請求，年輕的伊朗人都渴望離開。根據伊朗的數據，從2018年3月到2019年3月，經濟收縮了4.9％。預計截至2020年3月，將再下降5.5％。官方通貨膨脹率從2018年3月的23.8％，升至2019年3月期間的35％。//
藍絲不是極力反對勾結外國勢力嗎？大家明天示威的時候，不妨製作一些英文標語，向外媒表明，林鄭並不代表香港人的意思，香港人其實極力反對香港勾結伊朗，反對林鄭破壞這個國際金融中心的穩定。
再勇猛一點，可以把魯哈尼與林鄭的人偶綁在一起，再燒一把火，肯定成為外媒頭版照片，逼使林鄭下令與伊朗一刀兩斷，還香港金融業一個太平。
否則，後果自負。//

幫林奠一把, 等國際社會睇清楚佢治下既一國兩際
建議: 當晚將林奠同伊朗總統哈桑·羅哈尼綑綁 , 將特衰政府同伊朗綑綁, 用國際輿論壓力令特衰政府進退失據

if we burn , you burn with us

These violent delights have violent ends

攬炒巴 又係我
一齊諗諗

(突發) Youtube facebook好向左走向右走多藍廣告

我愛攬炒巴❗

倒不如…

推喎推 快推post

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

ＰＵＳＨ

上返去!

上番去 816日程表無呀

推 816 power to th people

日程表更新呀屌

推推推!

推返上去 我愛巴打

Push!!!到時見

好波！

到時見!

push,睇左蘋果先知有呢樣野，要做好文宣

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

多謝攬炒團隊

再推

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

復仇者聯盟5－香港人

推撚左再睇

攬炒團隊，無堅不摧

辛苦哂，推

推
好勁

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

記得要到場呀，咁多位

攬炒必備！一人一個掩護神器！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

拾卜

Support 👍

推！
光復香港！時代革命！

pishhhhhhh

推一下

支持攬炒兄

推，大家幫手推

721

721 無人落charge
求登報

push，求眾籌登報721！

721！

辛苦哂攬炒巴團隊

唔好再叫呢句

Why not

已課, 大家加油!!!

612 721 811

夠數都照捐
制裁冚家鏟

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

不要說「推」，試試説「8.16罷買」。

Evil China is the New Nazi

代tg朋友比我要攬炒

我股仔有好多貨（ 在我嚟講），但我都要大攬炒

想問攬炒巴團隊係咪唔會現身
因你地處境好危險，中共知你地真身一定搞鳩你地

其實唔使理班支那小丑
反共已經係兩黨共識

721
811

到時見！

8.18民陣有野搞，會唔會同佢地communicate下活動日期/時間既野？？

嘉賓演講，你請邊個上去先😂

join!

推
———-
有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

Pish ,我生日都去大家唔係唔去呀？

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

你好 攬炒既。巴， 希望你地睇一睇依篇post 對你地文宣有無用

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

推返上熱門 please

最近小弟發覺外國人即使想知道香港發生啲咩事
但都比較難同無從入手
既然我地已經有好好嘅文宣
不如整一個官方網頁
可以將香港發生咩事
一啲公開嘅相同片放晒上去
甚至加埋字幕
方便外國人知道事實
甚至可以加埋QR code
日後放埋起起外國嘅廣告同宣傳
咁外國人睇到廣告都可以入埋QR code睇埋片
同時可以最大化將香港嘅人道問題
輕易整合起外國人面前

因為外國人同我地唔同
我地了解晒成件事
又個個日日live住咁關注事件
當然好了解情況
但外國人無可能咁樣花時間去了解全部
以上建議可以快速令佢地有一定程度嘅了解

另外眾籌又話出現假網頁
一啲重要嘅消息嘅發佈
日後有咩片同文宣,眾籌等
有左網頁就唔怕會miss左重要通告
眾籌link又可以放起網頁
唔怕中左假眾籌
都唔怕會有錯

不過重點
呢個網頁只係純訊息發佈
方便外國人了解同放置重要資訊
要小心唔會因此而變成大台

小弟唔識寫網頁呢啲
但相信有效而強大嘅訊息宣傳戰
會係之後嘅重點
上述小小建議
希望各巴絲可以考慮下

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

Free HK

推PO

港共三大死穴：721，811，機場

Be Water Be Humble

係地鐵放tear gas 都係好大張牌
文宣post 多啲係連儂牆

推返呢個!!!!!

816 英美港盟 主權在民
希望到時見到大家

BURN!!!!!!!!!!!!!!!!!

推返上熱門
816都有呀

攬炒巴搞集會一定支持
雖然而家其實咩集會咩遊都會去
8.16到時見啦 咁多位巴絲打

721 811

事到如今，首要任務係要聯合國際戰線。逼到政府根據基本法68 條，全面普選立法會。之後一切好辦

除咗機場之外 呢個要推返上去啊！

上

攬炒巴
無限推

做咩冇人推

推返你上嚟

推攬炒

推丫！816見！

816見！

攬炒巴！

816 見！！！！

push 816集會

推上去 好似無人知咁

推 全部人一齊出席

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

我要攬炒 816 817 818

攬炒巴 攬炒巴

推呢個

係時候搵外國勢力幫手

816 818見！

推推推推推推推

816816816

816 818